如果NBA改成入波個邊繼續開波

會發生咩事

防守球員全部失業

玩具撚